【警嚴打Uber】司機唔開工！全港車費急漲 中半山加成三倍

Uber車費急漲，中半山區的車費，最癲更要加成2.9倍！

警方打擊Uber載客，放蛇並拘捕21名Uber司機，涉20男1女，涉嫌非法載客取酬、沒有第三者保險的罪名。

消息公佈後，有開工的Uber司機劇減，令今日以供求衡量的Uber車費急漲，司機版香港地圖「滿江紅」，幾乎所有地區都加成計費，中半山區的車費，最癲更要加成2.9倍！

對此，Uber回應，對於今早警方的行動感到非常失望，並表示全力支持今早被拘捕的21位司機夥伴及其家人，向受影響的司機夥伴提供包括法律支援的一切協助。

Sorry 我係唔會搭的士㗎, 叫啲垃圾食自己.

【警嚴打Uber】狠批Uber零支援 司機：以後唔會開工！

警方打擊Uber載客，放蛇並拘捕21名Uber司機，令司機人心惶惶。Uber司機陳先生接受本報訪問時表示，以後唔會再開工。

他指，「唔會開工啦，一來又唔係全職，都係貪玩做兼職，點會為咗個幾千蚊去同佢博？一被法庭入罪，之前都判罰款同停牌一年，我覺得真係唔值囉。我覺得放蛇會愈來愈密……」

另外，他指出，「警方嚴正執法就真係預左，自從法庭有咗裁決，都估計警察會做嘢，因為佢地有法庭判例Backup。」

不過，令他最不滿的是，「我覺得最唔公平嘅係，有事就只係拉司機，點解Uber自己本身就可以置身事外？同埋Uber對司機基本上係零支援，唔少司機都在Whatsapp群組投訴，一間咁嘅公司值唔值得你去賣命幫佢搵錢？」

無 Uber 我寧願 Call Van

又話會幫司機，講一套做一套

其實貨van都好坐，舒服過坐的士

Gogovan

拎包紙巾做貨 得左

uber 學貨van 做明義上做運貨

今晚x1.5都搭左，不過司機好撚淆底

的士真係好仆街
尋晚夜晚坐近程
無跳
落車叫的士狗收25當補償下佢

點知落車數找錢, 收撚左我30

比100, 找20 20 20 + 5 + 2 + 2 +1

跟本就有心想fake我

正常收30會找撚到咁散比你
下次都係當面數清楚

個優質的士牌係咪收左皮？